其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(59)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

終於可以訓覺

雙殺

女神

訓先
gn all

笑

終於快過你

小心唔好夢遺

終於唔係中出

唔讓吓老人家

出pool在望

我都瞓啦

會唔會又係妳分身嚟

你搶咗1001啦

快啲留番齊陰,早抖

快啦你地

早抖呀怪

做咩要逼我留返齊陰

搶晒可以改運,好似係

訓著咗

早抖

春春都早啲瞓啦

Shhhhhhhh 爆哂啲分身出嚟仲有人入嚟嘅

點睇都係請求既語氣

你兩個走去訓啦！

佢要摸你頭

習慣咗冇陰

花生係咪話瞓就瞓

唔覺

Sleep is for the weak

上次網聚係咪得妳一個......

遲咗好多瞓啦

食咗藥呀

我習慣齊陰

唔好阻住我同卡比談心

趕你走啊

自己一個唔好咩

卡比做乜日日咁sad

乖啦,留番齊陰,plz

妳想死

留過
好小朋友
然後會孿

好啦 你地格劍，要拍片叫我

分界?

搶咗頭香,值得既

如果無食藥

橙，自己個po比人趕

比比鳥頭黎

請繼續齊陰

講俾姐姐聽

其實自己一個更開心

丟晒佢

卡哇伊呢

我地走火,幫手清潔

cow晒d級女

你快d訓啦 食左藥就

講比妹妹聽

女神經是咪約咗條仔講數

好多個都唔見咗,我太遲嚟?定怕咗我

係嘅係嘅

成地都係

幫我袜嘴

934

933

準備落路軌博殺

但係你無工具喎

爬上去偷懶無人知既

我要劇透復仇者
死拎哂

冚家鏟了

一入到黎就見到咁悲慘嘅發展

好口咁識玩

自己抹

喂呀 腩呀

無services既我要投訴

出現了

冚球剷

雀巢鳩佔

留個名
今晚早瞓

想像到呢…
因為敵人實在太強了

久山有仔仔約睇戲

揾個銀仔亨到有聲

你地講過日子黎先啦

都唔早呀

yeah
long time no see

睇完要同你地攬炒乘風歸去

比起前幾晚4點都早好多
唔瞓聽日又唔記得返工

自然界定率

久久唔理我地了
出pool了

訓啦7頭

好靜
咁我都訓了

未返到

我地可以三人行

久久你花心

有仔又劇透仲3p,人生贏家

你可以一起埋
夠數開檯打牌

替人開心既

未有心理準備

solo時間

春大打斷我呀笨

今天我,寒夜裡看雪飄過

命運就算癲沛流離,命運就算曲折離奇

無論事隔多年我也心跳,最後和妳雖如我那所料

打機？

係咪要？

你走啦

柏趕走me

你走啦 咁夜已深

瞓唔着

做咩啦

真毒冇人理

被嫌棄，何用奇怪

真毒here

文迪係到
講比我知

你叫我？

人生好難玩呀

點解咁講呢
你手腳健全
有好工
樣唔差
仲想要咩

唔好同我爭

樣唔差

我甚麼都沒有呀
即係咁，成廿幾歲人
冇積蓄
冇囝
冇朋友
冇成就
垃圾一袋

我先係

擺明就係柒但係又廢時講柒啦

積蓄咪慢慢儲
囝你想知幫你算個命
朋友你唔當我地係，我地都當你係
成就建立係自己到，你個post 成五十多個都係成就啦
垃圾太多咪回收
世界上冇垃圾
只有出現係唔啱地方的物件

你叫柒
咁我呢？

成班女都話高質 我覺得

唔柒

啲絲真係好高質
我低質到似搭枱

我講真㗎

你話咩咪咩囉

我都冇

有 我溝緊嗰個
溝極都溝唔到 dllm

me too

唔係應該好想拍拖先係㗎咩

我都想知
比個contact 你幫我問下好冇

佢點拒絕你呀 你有冇表過白

唔好 比個機會我
Btw 自問自己都唔差
有家底有學識 樣一般
佢就公屋妹
我差D咩

我知錯

四點再嚟過

返緊工

咁撚多人

嘩屌你呀
你係咪衰自視過高呀
加下公屋妹得罪你
有家底有學識就事必要受你？

幾次添 次次都撚我咁款

可能得

六點九要起身

夜晚先真叫春
朝早鳩up

表白完仲可以表白
有比機會你
係你冇知道錯冇改喎巴打

啱呀 可能就係呢個原因

萬能key : 冇feel 呀！

駁唔到

你要唔要爆下

佢比我啲反應又好奇怪
朋友至上戀人未滿咁

改囉
睇曬所有你同佢的對話
寫低曬同佢去街講過做過的野

然後
代入佢到
諗佢點解咁講

慢慢你會知你錯咩

講具體啲
不過樓上啱呀
表完白都唔潛水應該唔抗拒你嘅

樓上邊位先

你囉 都冇人

我是誰

咁多年嚟已經變咗好多
由一開始比佢拒絕咗之後去咗外國
斷斷續續咁聯絡 次次返嚟都時close時唔close
但每次去到最後都冇哂下文

終於完成幾篇essay可以上水喇

文迪

是文迪大人

船P煩你真係好chur
幾篇

乜已經拖拉咗咁耐
快啲傾多啲等佢覺得你係佢生活一部分啦

今日2篇，呢2個星期總共4篇2個present

若即若離

寔

磁能線
Undergrad 都冇咁chur

幾年前試過本pea周圍食女
依加本pea打緊齋
比我抖下先
抖抖下又會好似之前咁繼續loop
又或者直接不了了之 可能會仲好

我以前full time都無咁多野做

佢會唔會覺得你係得閒/嗰排冇女先揾佢想一齊呀？
抖下揾排好close 一次過啦
又斷又連好難玩好似

完哂未㗎
唔關事嘅上堂咪又係上連登

我有諗過 所以對上嗰次已經all in咁濟
都係冇下文
依加頹到女都唔想掂

你地仲駛瞓

聽日last啦

柒撚矇矇著住安全鞋收咗工

Hi

無須看見,只需知道有你傳達掛念

早晨呀春大,啱啱起身?

我交埋份group project 都last 唔再讀啦屌

原來暫時共你沒緣份,來年先會變得更合襯

未瞓

六點九要起點算

唔毒非春大

all in 都唔後
好複雜求經驗豐富嘅巴絲解答

牛頓都未必識答

頑石哪天變黃金 我都會等

我yr1炸

但說到他唇上已發燒,你我突然靜了.......

後生有本錢,唔駛叫春

呢度幾時會有第一對情侶誕生

咁你慢慢

誰料你為了他可這樣不雅

可能已經有
出咗pool要公開同請樓豬食飯呀

瞓！

走啦,蛋散

臨瞓都要屌9你

二人行一日後,想不到跟你同遊

kick my asshole

死局嚟
啲fd 都叫我唔好再浪費時間係佢度 唔值

我今年27

愛你我管不了是禍,像這宇宙諧和

同我比仲好後生

我想要這樣牽著你的手不放開

你已經遠遠離開,我也會慢慢開

半夜叫春感覺真好

躲於衣櫃裏,躲於失落裡,躲於黑暗不想掛念誰

誰在網上,如無意的想結識我,在我身邊依靠在我身旁

閉上眼似是昨日,你的心緊靠著我
讓我的熱愛奔流,讓我全部擁有

最近真係好撚黑

要搵個茅山師父性交改運
聽講文迪好似識識地

怎去開始解析這段情
寫一首關於你的詩

寧願擔心亦期望你多找幾個情人
別這麼愛奉獻但求自己快樂要緊

見到隔離有人上連登

人嚟呀,我有花生,我要酒呀

開多個支付寶,又有多50蚊麥記卷

14連灌
搵人出嚟打斷佢呀笨

5月中考試,好傷心

皇馬2:1,睇嚟決賽會係利物浦對皇馬

18灌.一個人灌爆不是夢

就行到返屋企,又可以攬住個枕頭啪啪啪

今日玩住20先,聽日last day再玩過

偷多個21先

陣間沖涼剃埋鬚,正正常常咁,啲運會返嚟

5點就有伯伯晨運

自言自語,會唔會有人當我痴線.....
我唔係痴線架,我只係.....

大魔法師現身,Expelliarmus

20連真係空虛到

大魔法師係無所不能

再連多次20都仲得

沖涼了,勿念

出發？

玩左成日依家係d 旅行社等之後兩日印加古道同馬丘比丘既briefing
春春好早

春大一早起身morning call cow仔

好正呀擰 淨係聽過個名

返工

食屎 我船工呀！

Lm

nth

我正式宣布要返工既都係狗

汪

返你老母個臭西工

唔識

我呢？

汪

狗都不如呀屌

西工西女人

春！ 好strong 唔使瞓

花

sleep is for the weak

屌我好眼瞓

訓五六粒就夠
年少多好

早 仲有兩日！

春

蜰

瞓咗唔夠三粒
猝死嘅話幫我開post

肛！ 快啦快啦！

早！！！！！

光年

春春春春春春春

早啊

早

早啊，卡巴！！！

早啊 話咁快又星期四

捱多兩日，兩日咋

咁如果冇中六合彩呢

在！ 今日去玩？

早
好眼瞓

係

一覺訓到自然醒啦終於

咁你都好早醒

怪怪

抖足精神去玩

羊

春大

好驚自貼左出黎

三千幾海拔係咪好辛苦

等睇

要check out

怕咩喎

琴晚仲要勁肚痛 訓醒好d

還好啦 係會索氣 但無頭痛無剩

Sad

咁都好啲

有時平路行快d 或者暗斜都會索

食錯咩啊

高富帥唔怕啦

羊咩好可愛

hi

可能無乜食野但飲太多咖啡

Hi bb

你自貼就會即刻爆post

在b
識到oppa未

sexywoman 正d
不過太多相都有自己

飲返水算啦

花生

我6日狗

羊咩好得意

食咗咩嚟

有錢就影得 1sol 就可以同佢地影
但有d 水魚唔識價會比10sol

搵oppa 醫

好高汁呀
想去睇呢啲特別嘢但係又淆

食咗太多oppa

一定要組隊去

無人扮工

3

4

5

6

7

8

9

輕鬆10連

阻唔到你添

恭喜恭喜

1

2

花生妹

乖乖

我朋友有心事
大家可以比佢放低

男人哭吧哭吧哭吧不是罪

我請你好好放底

three

四

我朋友不是我

好啦
你講啦

衰喵喵

your spring pocket...

比。喵喵串完
嬲嬲唔講住

來吧,轉運

淨係同花生講,偏心

閹咗你啦衰喵

等你冇得叫春

轉運我識
性交都識

性交轉運我唔識

生粉半茶匙,糖呢就......

你串我先
今晚冇飯食

你無鬼用架,少少嘢都做唔到

仲有啲春皮添

我今晚就食意粉

睇黎要翻閹

好似係包皮

唔比

食pizza

包皮一早冇啦你

春袋皮仲有

放心,唔駛割包皮
我春袋用豬皮做架

花生好番啲未

三

你地比心機扮工啦

四

give me five

6師弟

整比大家食

柒頭皮

又斷我米路

因為你太過分嬲你

聽聞10連人春大會介紹女比果個人識

和解,ok

好期待蜰

食佢老母西飯

手手先

吓吓吓

蜰每日三帖,返西工,食西飯,放西工

偽毒春大去咗邊

文迪少女心事
新識個女女

你...妳....您.....

好啲啦
但未好哂

有冇乖乖地食晒藥

蟲蟲係我㗎

妳地上嚟應該比仔cow?
做乜家陣cow晒啲女

咪係
做壞曬d規矩

佢地仲有個女性專區tg

molamola

你的臉未有化妝我卻瘋狂愛上

我係受歧視既一群

五好阻住我呀

比人私有化咗

六嬸,三太公

我朋友
不是我

我呢

你....妳....您........

咬死你呀

咁點解冇人叫。我入

明架啦
你朋友x是你

你條丁太長,收唔埋

看門口囉

four

快乎屎

你點知架

碌碌碌

你講呀,大魔法師有咩唔知架

得番八萬won 鴨都叫唔到

偶像

好似可以碌卡

蟲蟲溝死女

我琴晚去左深水埗公園等唔到你

班死女....

深水埗運動場

相呢

咪就係運動場咯

剛剛好冇影到

戀愛的味道
女性的氣息

點會

出租oppa個啲收幾錢

我日日都經過架

有平有貴啫

恰鳩me

喵喵放中出飛機

冤枉呀大佬爺,我真係無強姦隻豬

你係咪唔記得插花

等左成晚

咬住!不過咬咬吓肚餓吞咗

有無冷親細佬

點解你會知

落街食狗飯,汪汪汪

好彩有細佬做埋運動

偉大的google

飢不擇食

插沙定活塞塊板

榴槤臭都食,何況香既花

點解唔會

唔知唷

你有我

call duck

好似係人

眾籌

人生然家,跑步跑出pool

冇pool出

有份出錢是咪可以從旁學習

又話比100我

齋中出

你call左未呀

個個都靚仔過禾好多

毅進星 100

拎返單返黎claim錢ok?

呢啲一定收好貴

唔記得左啦

How much 想知

@在在

8號仔

出租oppa點開單呀

5號冇得輸

呢啲擺明唔係oppa

不用分那麼細
食左先講

膠要求

點會冇呀
實報實銷

憂鬱眼神
韓國梁朝偉

要寫得detail啲
有冇kiss
有冇攬
有冇xx

你以為佢喊緊？
其實佢係笑緊

黐線100%韓國陀地黎

Claim100雞比我咁多要求

邊夠IU

實報實銷任claim ok ?

100已是我所有
我將我所有給了你
呢啲要求唔過份呀

佢地個個iu級

好膠汁

任claim

淚牛滿面

花生b想要？

驗眼

太膠汁
我覺得要留俾seedc ntec

岩

好癲

me睇三上悠亞唔睇呢d

你唔留埋俾中出唔公平喎

我不配呀

見係你咋

多埋中出多個人分㗎啦

你都唔配仲有邊個配

會比想像中safe 同靚
組隊呢d 直接搵背包客棧都不錯
好想玩多十日

我個份俾埋中出

nth男神你

之前去西藏都係想背包搵腳
但之後有朋友話等埋佢
結果仲未去到

西藏我唔去
個感覺太差

今日個乾炒牛意又幾好食
人生充滿希望

Nth男神要IU級

西藏,放埋我入背包帶我去

男神配女神,合理

咪係，差d唔記得唔中山係男神級

我成日睇咗孫中山

咪屈

Ching 要驗眼

老花近視散光青光眼飛蚊症

仲睇到野應該值得高興

布達拉宮
不過坐青藏鐵路好似要簽waiver
有少少淆驚會高山症死埋

有冇人

冇

毒撚

偽毒成朝去左邊呀
是咪呢埋訓覺

你有四個對象

人

坐鐵有氧氣俾唔會死既

一定係啦

花生！

咁又好似幾OK喎
而家要預幾多筆直

青寧真係慘過食兩舊屎

BTW 抵啦

春！

最中意上 聽完放工

Nth

唔怪很琴晚咁夜訓啦

不過我真係瞓唔着呀

又網絡hey0 d矮撚

Hey0 d扮矮撚

茅錯

講得好

咁樣恰d毒撚真係好咩

你日日扮矮恰9d矮撚又真係好咩

冇人？

無人

10

你好少上水

怪怪衰人！！！！

一齊冗吧

日日都係冗員

冗員可恥

(59) cls

返工時間都推得咁快

多左d未見過嘅朋友

好慢

好似好多好夢幻既天然景都係高海拔地方咁.

D新朋友是否偽毒

勤力過返工

做咩都冇動力冇心機
灰鳩

今日唔冗
多嘢做

你個LOGIC日頭有野做即是唔駛OT

今日靜番哂

G持住啊就收工

接力推

諗下返埋聽日放假就開心

carry 神

你都有今日

148mm

你個咩plan嚟?

你兩個成日互相走火

又開始連帖

五姑娘

六師弟

電話？
26號mark鐘再起啦

到時又係一條好漢

住30-50一晚,食早餐幾蚊,中午十幾,夜晚十幾,水通常都有加水既地方加定2-3L孭住係身

返大陸果排fit咗好多, 腸胃又好多,開大都無乜臭味

去邊度呀

雲南四川西安

你地唔好打斷我

又要重新數過

又第五

柒

八

8888888

罰妳無得食麥當奴加大

我走先 請繼續

打斷咗又繼續

加大要$7.5
窮L食唔起

我一個打你地全部

食二手薯條

夠膽就遂個嚟同我群毆

一日一百真係無得再慳

大陸有個好處搭車真係平,wifi基本上周圍都有

係廁所真係.....
男廁都難頂,女廁應該仲可怕

洗晒啲罪證佢

乖乖,唔好喊

有無入d 偏遠景區?
車錢入場費都幾甘喎應該.
大陸 d 山入場費好略水

聽講係 用自己部相機影相都會有人埋黎收錢

好謙

唔好又拜

太敬仰啦

中出男神先要景仰

召喚@nth

你走唔甩der

何必要互相傷害

好眼訓

d 動物你預左俾錢先好影

和好啦

拜定先

花生講得好 你走唔甩架

super

傷害我又好咩

你以為你走得甩？

好

對不起 我錯了

我覺得好冇誠意咯～

誰令我能情深一片

點收費

兩個都冇誠意

你同nth？

應該係你同nth先啱數

屈你收番十蚊八蚊一張

放工

我好有誠意

咁早

好難得

即刪

最鐘意逼啲動物同我合照

最鍾意影啲動物

冇錯 最衰換咗電話如果唔係有好多動物些牙

收工！
今日阿姐唔喺到冇恰眼瞓

放佢老母個爛臭西工！

唔喺度先冇

因為佢唔喺度可以瘋狂同同事傾謁

蟲蟲
捱埋聽日

你又好啦有假放

個次係西藏影佢啲狗同羊，個呀叔黎收錢話幫我影，我話唔駛喇就行開，然後影另一隻

騙徒手法陳出不窮

點解
你呀頭係nth?

走得快唔好俾佢撳住黎搶就得

鬼佬通常無呢啲問題
相反睇落溝通到既會捉住你唔比你走

睇片去歐洲會

Gym撚留名

上水，出左pool

快手

我都好驚啲黑人會larm啲手繩屈錢

我係羊湖個時，全部黃皮膚

之前陪你個friend?

定卡巴

恭喜

係，捉住你手，你唔會夠力fing甩

係呀！佢話以後由佢保護我

謝謝

咁即係一定會俾人屈喇？

高手

要唔好俾佢捉到你手

學到嘢了

插袋會唔會俾人抆返出黎

留名學野

學到要用先得架

有冇咁狼死

個毒撚撮合咗你地

毒撚也有用,請唔請毒撚

唔知所以問下

都估到

夠鐘跑步

搵人保護

咁都估到

深水埗運動場等

召喚@數字巴

又拜

覺得好勁

關我咩事先

捨得躝出去跑啦咩

邊個好勁

有機會

又呃人

咁猖狂架咩
咁點都死架喎

行快啲

要跑嗎

邊有呃,我陣間影相
今日咬住花灑

Why not both

搵中出保護,中出跑步好叻

兩情相悅,做場大龍鳳

不適用於我

有圖有真相

我想搵人保護我

可能毒撚收咗囝囝錢

求圖

花花保護番中出

即刻飛的過去睇

你......

收咗戀絲錢

@花花

高招

我想保護你

入嚟男更衣室,花灑係裡面

@春

有冇人比錢我做痴漢

不成功不收費！

咁啱你話要搵人保護

中出太高了

我入

match

恭喜

番梘已備

黎啦花花

咁都要爭飯食

我同帶柑match

帶柑好gfable

im ready

我淨係保護到打橫
睇嚟得卡比

求介紹

係一門生意

佢會凸咗個頭出黎

帶柑是我的

合資

想應徵做毒撚

想應徵做地鐵癡漢

我都冇
一個人去咗廿幾日
都冇人理

要世界大戰了嗎

帶柑是世界的

唔係你比人保護咩

帶柑是帶桔先叫得的

Deal

係呀

點解有呢2個名出現

是咪企係女仔後面,然後女仔條裙會有團白色嘢

Pm 相

You are hired !

高咩手

又會既

機會

你岩呀

佢媽同我老母一樣，所以我地應該係兩姊妹，大家都姓花

佢話有佢係到唔洗驚

學到做男仔要勇敢啲

好似係

幾錢人工

點請

又知

咁就溝到你
你本來對佢都有feel?

pmed

希望啲任務輕鬆啲

異父異母既姐妹

好肯定，仔仔見到佢，會兇佢

我出白色野

傻的嗎

@中出 學野啦 仲話要搵人保護

春春好勁

好like個名

咁我一介弱質男流
梗係想搵人保護

deal

不過我想問係咩質嚟

卡比呀，佢夠大份可以遮住你

係咪好羨慕

弱質仲減肥

聽講春大都大份

你信佢9up

有冇帶橙?帶蕉?

做咩攻擊春春

一個月一餐譚仔

我肥得黎弱質

口水流到腳肚臍

冇，養返隻狗再改名

做自己就得

好狗，欺負春大

哇 咁好待遇

結果中出就叫人保護佢

以上犯下

你又知

小事小事

蛋白

佢自己講架

你自己講既

冇錯 不過唔夠膠

你話佢就唔得

仲養狗,咁幸福

怕怕醜醜唔敢望人,有初戀feel

不過要陪我食

狗仔會嗲人

冇所謂 事實

有安全感呀

橫切面夠闊應該夠遮

咁應該好多人想做

好想有狗狗
返屋企有狗衝

我讚緊佢

夠呀 不過直切面未夠

我要痴漢，唔是ptbf 呀！

妳一返嚟就奶妳塊面,幫妳落妝

冇人⼁⼀⼁⼀⼁乛⼀⼀

繼續兜

唔得
會毒屎狗狗

嗚呀
撲埋黎迎接你

唔會每個任務都要痴漢架,有啲要痴心純情男

毛茸茸 白雪雪

要其他男人想保護條女
痴心純情男邊有殺傷力

努力中
好似撇甩咗班友

歧視純情男

養咗隻狗都無樂趣

要成日幫佢沖涼

唔係啦，好岩傾，佢成日講笑話哄我開心

係邊識

又準備搶嘢

準備好加入戰團

較啱時間

但冇人嘅

同我將中出㩒係地下

我同妳爭

快快手推埋佢,就落堂

佢一陣又彈出嚟搶

殺呀

唔介意

幾時1001

佢再搶我就搵人中出佢

春妹成日講到自己咁差，但其實你一啲都唔差囉

G持

一齊沖

襯中出消失 機會來了

我都想
至少都有佢愛我

你自己上啦 洗乜搵人

咁邊個最差

又啱喎

fun san

又俾人踢爆

我

好,就派妳去

即係冇feel都接受佢？

帶柑唔愛妳

冇棍冇得中出佢

女人唔計

大大隻 暖笠笠

我賺夠啦,我都想比人賺下

想養猫

咩差

@喵

你班友突然間又狗衝出嚟

成個人都好差

咪係

唔是佢

養多啦a夢啦

怪怪唔差

1001呀

殺呀1001

999！

永遠都係我個邊
永遠都會等我